屌你老母民陣仲話星期一取消三罷?

而家人地以死相諫喇
咪撚再階段勝利啦屌你老母

推